香港電子音樂小王子誠意回歸

Party with TL

天王牙王子

射精禾TL

詐騙小天王
根本同嗰個丁賊同一類人
只不過係識扮弱者

原名梁家進，藝名梁柏廷，又改過名字叫梁迪斯，𠵱家就叫韓梓亮，3年前為肛交後勒索同志結果被判入獄兩年嘅佢，噚日以樂壇新人姿態喺銅鑼灣出席新歌《反省》發佈會，佢話新歌自己作曲填詞，寫過往經歷，以前喺感情上曾經花心過，又試過向人勒索，做過壞榜樣，但反省後學懂重新出發。有冇人對佢有偏見？佢話：「雖然網上有人攻擊我，但唔緊要。」

又改左名 做 韓子亮